廢老一種頗新奇方式睇普選

如果有一廢老同你講，民主有咩好？你睇下台灣、英國、美國，佢地自稱有民主，
睇下選在D咩人出黎乜乜柒柒，咁其實答案好簡單，
重點就係有得揀，你揀錯，可以再揀過，係極權下，無得揀只有硬食。
咁答完一輪，對方話：我令願無得揀，林鄭係阿爺欽點，
我無份揀，我條氣唔順，可以鬧林鄭鬧阿爺，
如果林鄭係我有份揀，佢做得唔好，我條氣仲 chok 得西利！
你點保證下次可以揀岩？同埋我揀果個輸左既話，贏果個係衰既咪又係嬲，
唉唔好攪咁多野，我唔使普選。

點睇？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你條氣唔順關我撚事
你不代表全部人

無得揀我條氣最chok

佢條氣順唔順關我撚事 死番上去中國落囉

簡錯咪推佢落台再簡過囉

條氣唔順咪拉佢落台
驚下個做唔好咪自己參選

有份揀都可以鬧架姐
揀個個錯到離譜仲可以推佢落台

push

即係話奇撚怪怪有人會咁撚樣思考

唔想揀咁摺埋就啱喇
等d夠膽幫香港人做野既人揀啦

廢老另一諗法

揀邊個上台做都死架啦
揀黎做乜？

粗口都廢撚事講

同佢講你條柒頭點都會死架喇 點解唔即刻自殺